(有圖)黑絲妹 火車未到站

諗咗好耐要唔要同佢講佢書包無拉拉鍊

seed

呢個好睇d

2個幾鐘都冇seed有冇搞撚柒錯呀